# FciitTestTask

Для разворачивания базы данных нужно настроить в конфиге строку подключения и папку с файлами для первоначальной загрузки книг.
Так же настроить строку подключения к этой базе в конфиге вэб проекта.
